【死撚左啦】俄羅斯大使館向【金正恩】贈花籃 紀念其訪俄1周年

俄羅斯大使館向金正恩贈花籃 紀念其訪俄1周年

花籃定花牌

唔係寫俄文韓文？

全城中伏!!!!!!!!
今天熱門鋪天蓋地全是金正恩植物人
CCTAI成功幫手轉移視線，
全城焦點去咗北韓度……
港獨運動聲音不見了。
初步滅聲計劃成功進行!